# Tkinter

Разработать приложение - простая тестовая система.

1. Спроектировать интерфейс, включающий отображение одного вопроса и вариантов ответа

2. При выборе ответа и нажатии кнопки "Ответить" проверить правильность ответа и сменить вопрос на экране

3. Вопросы теста читать из файла. Имя файла закрепить в программе (выбор файла добавим позже). Формат файла: Вопрос начинается с префикса q:, варианты ответов с номера (1.,2., 3., ...), правильный ответ помечен знаком "+" в конце текста ответа. (Можете придумать свою вариацию формата файла)

Вопросы могут быть как с одним вариантом ответа, так и с несколькими.

4. В тесте должно быть минимум 5 вопросов.

5. Когда получены ответы на все вопросы, вывести на интерфейс количество правильных ответов и процент правильных ответов.